有冇絲打對Pandora有認識

ME系列 係咪放唔到Pandora moment 嘅 串飾？

同埋佢呢兩個系列有咩分別？

唔興好耐喇喎

真係唔好買 垃圾

再請廣傅

我地唔係想故弄玄虛
係怕有變數

經過我哋小組開會
決定都講多啲

呼籲大家到英領原因，因為我哋係英國戰線
我哋小組係英國見過mp
Mp話只要有一百人內填飽灰磚
係十二月大選後會視香港正面對人道危機處理
但mp話真係要夠人先證明到有人道危機

所以最後英政府點做
睇大家留守意志

Source： Facebook Page -
Descendants of Victoria City

Pandora Me既串飾細粒好多，要配同系列嘅手鍊用。Pandora Me 係針對年輕人市場，價錢平過其他系列。

咁你有冇推介？

但係好少款揀

平野根本冇選擇
窮人pandora，中階swa，有米bulgari

唔建議買 pandora Me 系列，實物冇網上睇相咁精緻，我買咗Pandora Me 嘅安全扣

Swa 我唔覺得靚喎，一般般